大家有幾耐無上facebook?

我諗我無半年都有5個月
個password 都唔係好記得

咪係 見到啲大學同學睇facebook 就覺得好on9 明明想上連登又唔好意思開app 焗開fb 又唔知睇乜 有乜好睇啊屌你老母臭閪

1 分鐘

0秒

成日bam人
講親支那人就有人report

日日上

老人家先上